「入境事務處通知，你已被限制出境，如想了解更多請按9字」

支那人國難當前，都要繼續呃錢

撳到佢出人聲屌柒佢算啦

想介紹番個大灣區樓盤俾先生你

你都傻嘅
有錢認邊個做老竇都得啦啲支那人

以前興過一輪，可能借武漢肺炎再活躍

我唔收線jam住佢條線

支那人疑似冒充順豐電話詐騙案！！

有理由相信國家級詐騙集團開始全力運作

答佢我唔係香港